點先可以溝到女 自問個樣唔差🤭（你問我答）

入黎分享下心得比我呢d毒L

照鏡

派膠

唔好剪油頭

無圖好難討論

屌 頭髮呢家野不嬲冇咩點研究🤷🏻‍♂️

連登中上樣

真心not派膠bro🤢

自問

中上

Shy ah ching

你而家個頭點

普通有小小陰咁樣🤷🏻‍♂️

唉 求介紹ah ching

個樣唔差呢啲 相對嘅姐

自問？問下路人先啦！

其實點先可以知自己樣差唔差
問人嘅話好少畀到啱嗰個答案你
e.g. 問朋友＞＞串鳩你樣衰／叫你食藥
問啲唔熟嘅 ＞＞ 對你客氣話你靚仔
其實點都唔會知sosad
利申兩樣都試過

咁都係嘅 但心信唔係樣衰lo

Diu same feeling bro

講真有時想搵個朋友傾下計都冇 講真 真心朋友冇幾個

做返個問卷調查先喇

再唔係就喺度po張相 正皮負皮一睇就知

無謂獻醜啦

大概咁上下樣(非本人)

好撚柒

樣唔差嘅點都有幾個
樣差嘅 同人相處冇問題都有幾個

搞gay

....相比起你 我覺得自己好幸福

不能同意更多

比人話我似gay wtf

我真係好怕同女仔溝通 好怕羞真人

其實呢d好似唔關個樣事？

好多女都睇樣架啦 個人認為係算係基本入場卷

個個都話樣唔差 其實個個都係死毒拎

應該係相處落大家覺得夾唔夾，或者你點樣show到比人睇值得花時間係你身上，講到尾係你識唔識sell自己

岩啊 我認我毒 靜係做gym

就係見好多人都係口甜舌滑 我真係唔得

不如你試下識下女性朋友先啦，最低限度要識點同女仔相處

最可憐係連識女仔嘅機會都冇

你得閒出去玩下啦，識唔到都當開下眼界，起碼同人吹水有話題

求帶上

呢d個個唔同，你要搵下自己興趣

有咩搞作你

細佬仲讀緊書，所以都係係學校玩活動，如果你係出黎做緊野就搵下朋友，通常都係做下義工果d

細佬我都係讀緊書啊

中學定大專先？

大專ah

咁應該求其join個soc都大把野玩啦

冇join ah都話毒L 怕羞

其實你讀大專已經叫好易識到女仔架啦
你自己又唔主動啲join soc識下人果啲 啲女仔都唔會主動埋你身啦
主動啲啦樓主